# Проектная работа для предмета "Введение в инженерную деятельность"

Данный проект вычисляет некоторые функции с помощью разложения на ряды Тейлора.

### Краткий теоретический материал

Ряд Тейлора — разложение функции в бесконечную сумму степенных функций. Ряды Тейлора применяются при аппроксимации функции многочленами. Они позволяют приблизительно рассчитывать
значения некоторых функций.

### Список функций, которые реализованы в проекте

 * $` arctg(x) `$
 * $` (1+x)^a `$
 * $` cos(x) `$
 * $` e^x `$
 * $` ln(x) `$
 * $` \frac{1}{1-x} `$
 * $` sh(x) `$
 * $` sin(x) `$